有咩牌子既代理係唔受理樓上舖買既機做保養？

我幾年前試過LG係唔得